[注意/求證]攝影圈消費100毛過身主播銀紙彤

係咪真係佢老竇呀?
個女屍骨未寒, 自己間公屋都唔知裝修返好未
仲有心情好意思去R 機? 仲R leica??

cls

我會明白佢諗乜

係唔係佢個女之前用開？

咁哩部都係貼牌機姐無啦啦提自己係佢老豆黎r機係有啲怪但都唔見得佢真係r靚機

佢comment話係想俾錢買喎唔係想人送喎

你自己有無睇內文，佢係搵部機真金白銀俾錢買

佢應該只係不善言辭，會唔會係你太敏感？

如果真係失去愛女，家園同相機全毀
有精神寄託好事來

我明佢係真金白銀黎求機

不如我問下 有日你死左
你老豆拎你個朵上連登買機 你啲朋友, 你啲親人作何感受?

死者已逝, 唔駛日日拎出黎架?

另一日有個叫陳媽媽既出黎話個霖霖死左想買部機, 又真金白銀買, 你覺得呢個係好定唔好?
既然都用真金白銀買點解要打一句無關痛癢既事 (對於買賣)出黎?

理解有人會覺得佢佔咗死者便宜咁

不過其實佢自己都係受害人, 既然佢都未至於好似梅媽嗰隻大種乞衣咁, 就由佢沉啦, 有有心人想幫咪幫lor

其實家下都有個疑點既

1, 如果佢真係佢爸爸 都係受害人 比較能理接受佢咁既POST
2, 但如果非佢爸爸我就唔知企圖同動機同用意了

2. 的話就要約佢出嚟交收見下啦

家下無從考証是否2

冇話咁冇問題 只係大部分人都以為佢想r免費機
屌都要屌得啱

我覺得係咪要r 免費機 就要深入同佢傾傾先知

不過只係覺得老一輩好少會將白頭人送黑頭人既事 揭開肚皮比人睇

正如後生既成日講死死死 老一輩好少咁講

會令人覺得佢想借機 r平過市價 或者冒認人地父親 等等既想法 隨之產生

佢老豆邊有咁後生

又真係同姓喎

再睇吓啲profile pic 同新聞描述都似喎
上面未fact check唔好鳩up住先